啱先搭lift有個廢老

明明架lift仲有兩三個位
條廢老死都要企係門口
於是我行入lift 背向佢bump左佢一下
佢都未撚知要企番入去
跟著唯有bump多佢一下
條廢老即刻退後左一個身位
仲係到嘩左一聲
我即刻向後啤撚實佢 聲都廢撚事出

Ok

閱

廢老正仆街

廢老係食屎狗